如果而家先話畀你聽 2018年 1月1號 係世界末日

你而家最想做咩?

鳩up死全家

......

食餐飽之後逼地鐵同人攬抄

我唔驚因爲我識魔法

呢度冇大家嘅事啦